(劇透)復仇者3去左攞心零石個星，條紅頭佬係咪。。。

美隊1個納稅佬

Red skull

好撚醒呀你

上面班人做乜撚野姐 人地問下野又係度恥笑

好撚正義呀

洗撚你讚咩 傻鳩

笑鳩你咋弱智仔 你估真係讚你咩
訓撚醒未呀

心零石唔係
個條叫幻視

零魂石先係美國一個納稅佬

都係講翻英文啦
Mind stone
Soul stone